---
publishDate: 2024-05-29T00:00:00Z
title: Gelterkinden und Oberbaselbieter Open 2024
description: Einladung für das Gelterkinden und Oberbaselbieter Open 2024
excerpt: Einladung für das Gelterkinden und Oberbaselbieter Open 2024
image: ~/assets/images/gallery/Opens/HDCGelterkinden-Open-2024.webp
category: Opens
tags:
  - opens
canonical: https://hdcg.ch/gelterkinden-oberbaselbieter-open-2024/
---

## Gelterkinden und Oberbaselbieter Open 2024

Das Gelterkinden und Oberbaselbieter Open 2024 steht vor der Tür. 🎉

Für die Teilnahme ist keine Lizenz erforderlich.

[Zur Anmeldung](https://dlbb.ch/gelterkinden-opens-2024/)

Wir freuen uns auf eure Teilnahme.
